荃豐開始有人

荃豐開始有人
何妖塞翻左入老母個閪度

多唔多人 而家黎

圖

辦事處無開 現場閂緊鋪 有幾十人係現場

多

唔好意思阻一阻跟返自己生日月份，睇返搵邊個講元朗件事
【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

Dear Senator, I am writing as a Hong Kong citizen to inform you of the State Terrorism by the HK government in July 21. The police and triad gangs cooperated to assault citizens. https://www.youtube.com/watch?v=6cXRFR8Uhl4 We need humanitarian aid to protect residents and travelers.

半個鐘前經過
望到十多人係度等，未知有冇人係仲係樓下行緊街

地庫保安室運作緊

2F君妖有人係office出面裝緊cctv
我行過嗰陣係裝緊佢office對面，近防煙門度

補充佢冇開門

現在約一百多人 部份人上到2樓辦事處門口

推

咩色衫

街坊衫

push

痴撚爆佢個辦事處